[十年] 社署收粉末信 爆炸品處理課到場處理

今早(15日)11時46分，灣仔皇后大道東胡忠大廈8樓社會福利署的辦事處，收到一封信件內藏有不明白色粉末及符咒，職員報警求助。辦事處約數十人疏散，警方爆炸品處理課到場處理，正就事件展開調查。

東網

警總 太子狗遊樂會 都收過，再加不停吹本土恐怖主義都大半年

白色粉末點樣爆

社運人士寄去社署？
咪玩啦

東網?
白粉?

是但啦就好似要識多d字嘅案件都俾商業罪案調查科

又係東方

今次係麵粉定生粉？

可能係鹽或糖呢

唔知佢係咪最早報

百份

骨灰

唔批綜援比大陸人所以報復？

白粉
=自編自導自演

想早走原來咁易

turn out 好似係

配合今日班走狗嘅言論

炭疽粉？

其實白色粉末有咩咁驚？？？

粉末冇溝野冇化學作用點會爆？

一直唔明驚咩

黑警仲未搜到離心洗衣機同濃縮柚子茶？

爆炸品處理課都係學歷較高

碳粉就有
邊有咁多炭疽

有冇人報狗都成問題啦
白粉報

配合劇情需要?

咁撚橋定性恐怖主義就搞呢D

呢d又係東方最快

百份報有白粉

磨緊牙

上個幾單爆炸案呢 判左未?

東方報ge緊係白粉

係都你地狗屋收先啦

推

好心支共唔好咁撚老土啦

呢啲咁嘅屎橋得五毛nmslese先會信

社署咁既工作效率
自己知自己事啦

想外國唔好干預，美國點會信

十年前

西方曰報？

支共班人啲智商係咁上下

喺大陸打橫行惡慣

反正都係歸落狗到
狗狗狗報案中心如是

如果黨媒有報=自編自導

on9
好明顯自導自演

文宣要人呀！！光復咗香港未呀？！共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (2.2)

樓主借個位黎置頂可以嗎

寄俾社署做乜鳩
係作都應該會作警務處
啲支那狗拎唔到老綜兇人咋掛

粉塵爆炸

狗屋收過2次啦

係咪班社工呢排掛住 home office
D新蝗虫申請唔到綜援咪發作
你知 D 支那人咩都做得出架啦

社會福利署?

綜援友不滿？

比人發現咗偷運白粉先作下籍口姐

繼續屈啦ON9先信

問東方

onL79, 再吹大D好唔好...

可能怕現場既人忍唔住笑掛

(十年) - 浮瓜 Extras
片段採用黑白畫面拍攝。講述2020年五一勞動節慶活動期間，一所中學的禮堂正舉行由建制派政黨舉辦的蛇齋餅糭活動。（現實中，2020年的勞動節受限於2019冠狀病毒病香港疫情，香港特別行政區政府禁止多於四人的社交活動，涉及政府職能、 在立法會或區議會進行的程序屬必要的群組聚集的活動可以豁免，故此類似活動未必在現實的2020年勞動節期間出現。）與此同時，樓上課室有多名政界高層、警隊以及黑社會，計畫射傷兩位建制派議員以製造混亂，激起港人恐懼，從而加速中央實施「國安法」。兩名黑社會「炒散」獲分配「任務」，眼見可觀酬勞，決定孤注一擲執行任務，卻沒料想到最後被警方槍殺。這一連串的計劃目的只是在於令「國安法」成功通過。

但香港on9唔少,比例同台灣韓粉差唔多

文宣文宣文宣

呢啲case

東方就會變成東方早報

十年套電影，搵人做啲無可能嘅事
跟住就有藉口
話要立國安法

寄都唔會寄粉末啦
呃鳩D無腦藍絲
如果係來真就揾個武肺確診
咳兩啖寄thank you letter 俾黑警啦 onL79
會俾你抓到？

社署社工分team home office
同埋申請綜援唔關社工事

你唔去封左面粉廠？咁多白色粉末

爽身粉? 隨時係佢地自己寄俾自己

做戲，同之前遊行前夕搵到高達一樣

又係東網

就算啲粉係火藥都要個社署職員自己點火先識爆

咁啱又飛虎隊

李家超又想推廿三條

法例唔比人寄 爽身粉？

今次好明顯係自編自導自演

東方不嬲係咁

中共係得一招 屈你恐怖主意
個個都知

炭疽菌粉末？

整pancake?

炸藥係黒色掛，白色粉末點解係爆炸品處理組

寄武漢肺炎口水實際d喎

吹大D

唔係多數鬼佬嚟咩
香港好似冇得讀？

點會寄比社署

根本係班藍屍做
佢地最鍾意話人係黑社工